究竟咩叫做 "我細嫂蔥蔥的每天" ??

如題..

我細數

樓主李思捷

樓主撞聾

斬都有睇慶餘年